屌那星，我地都搞個{加油香港}!

屌佢地連對d乜加油都未知
我地唔忍了，動漫台都出條加油香港，挫一挫呢班偽港人氣焰。

樓豬加油

為香港 以暴製丸

製丸香港

香港加油

g持樓豬

啊！啊.... 欸？噢！啊....

加油!

你又負鳩皮我